仲有冇人記得一家之鼠？

超力仔算係童年一部好鐘意既戲。小學果陣代課，啲老師都好鐘意揀一家之鼠黎播比我地睇。以前電視明珠台成日都會播，我仲會追黎睇。不過好似已經好耐冇見電視播過。同類型既戲黎講，其實到而家都冇邊套深刻得過超力仔

想搵返粵語配音
Btw以前有超力仔架跑車，不過後尾我整爛咗

古巨基

最記得垃圾船砌飛機嗰幕

最記得入面隻貓串個主人蠢到連屎同花生醬分唔到

最記得遙控船比賽同踢波